[吞食天地]手機版9月不刪檔封測

鐘意玩吞1嘅巴絲要快登錄啦#

嘩屌，唔係唔狗沖下話

即刻登記

吞食學長！我們需要你

估唔到成隻移植

2日先有人回post

手機版正呀 希望好似收費服咁 冇得N開同無限掛機

正呀 希望佢快d出 如果係月費都冇問題

無掛好難升

你覺得會冇

隨時收錢先有用內掛用

應該有內掛 好似魯班咁
但升lv應該係靠副本&任務

手機版應該唔會咁玩法

童年回憶，只希望佢唔好太食錢
每個月百零蚊玩得開心就最好

其實唔好
都係好似依家D手遊咁
每1~2星期出1個包出下時裝新英

千奇唔好搞到晴空三國咁
課金都唔知用係邊好

我都有玩呀 課金都係整寶物同打裝為主

不過出左神將 深坑

衝呀

有無界橋先

係咪要課金買神獸章

170火知霸留名

等咗咁耐終於有

想像唔到冇掛點升
btw見到佢果D首儲禮包icon已經feel到伏伏地
應該又係D咩儲夠幾多送金鎖片咁樣

佢入面有機關盒wor

我覺得似免費版果種商城制

大家有冇唸過玩返電腦版

拎住電話仲多過對住電腦
之前玩返完美版但好快就放低咗...

可能大左, 已經好難玩返電腦版
電話版應該改左
可能會user friendly一啲

嗰陣冇用外掛升到8x lv

唔用外掛勁難升
果陣好似3x定4x就放棄左
最記得全人類水火風都一定學招火箭黎升lv
就係我無, 所以升到死

同孫仲一齊出

唔好咁難升就得了

以前收費版。水攻人。拎到黃蓋有冰牆。個時好威。打守城又好開心

一把甘興霸同天羽令甲可以打天下

手機仲點掛機

掛到爆炸

我覺得有自動掛機 可能買點品 可以set時間
入面應該有個內掛 比你set出技/普攻
消耗點品 掛8/16/24咁樣

正路 我覺得都應該大概會似免費版 然後加少少手機d商品課金元素咁玩

升lv就唔會好似以前咁一定要外掛掛腳本先升到

應該都係好似PC咁
個個星期出新英/時裝比你地抽+小小垃圾商城物品
咁都已經夠

日本泡菜game就係
呢d國產game最興要你儲到一定金額先有特別野送比你
總之你唔課就乜柒都冇

PC版就會
同佢1星期1套時裝同新英都夠啦
太過份只會趕客

希望係咁
佢唔出VIP已經偷笑

之後再出升潛丹

10幾年前用開仙族網搵任務打 而家好似死曬網

希望唔會好似魔力咁

LM

一齊傾下前期(100LV前)會用啲咩武將
我既話想用返嚴白虎同趙娥

全世界都係孫仲>蔡文姬>郭嘉

到時商城一定會出1隻

假設冇左以前果種模式掛機(火箭流) 你地會點玩

郭嘉就一定架啦
蔡文姬都會用
周瑜拎黎玩下

以前掛曹都唔係用火箭架啦
搵人清場再全部夾敏普攻

最初期冇任務掛都係個個都係掛野怪用火箭

因為果陣可以任開 5人火箭秒怪易d
手機版可能要同人組先夠力(除非你開幾隻)

仲有冇清流互換

手機版好似好難掛機組隊升

好似有離線經驗

咁咪好 佢應該有每日任同副本拎經
到時前期可以用物攻武將

好記得細個要比錢人地幫我捉勁寵

清 miss you

諗住懶特別玩全敏風人 難玩到仆街 50幾放棄左

依排唔等閒打機

屌 same 其他人一開ser玩火知升得快到仆街 我就lv都升唔到

以前升得快又點 咪一味掛機 自己幾十開
今次手機版可以玩得自由d 多啲活人

九月先開有排等 以前玩無外掛自己升好快放棄左 btw 吞一個地圖好大好正

唔睇好,可以咩人都捉得就差唔多,9成又係抽角

似魔力就唔洗叫我,似石器咁掛下機都仲好玩

唔洗抽角既
應該比你任捉 但金鎖同第4技要係商城買

4大軍師應該要課金

有得捉寵

細個玩到4,50 lv冇玩
請問金鎖係咩黎

收費版玩家? 金鎖片係1轉道具
以前做任拎/打野跌

掛兩點怪位夾敏火箭升lv

玩過手機版漂流就知中伏
冇交易系統
唔會遇到其他玩家

金鎖片 用黎一轉

收費版都係要用金鎖片同埋將星

我問佢係咪玩收費版

青衣1玩家留名

月費版

? 我新月2 月費版/收費版果陣初期好難升
之後買貝貝掛機先易升d

我講緊20年前月費版

你做乜鳩 月費版咪姐係收費版
新月2咪其他一個ser
20咩年前呀 03年出 擺低粒膠型d?

咁都有得嘈

20年前？

本身想同佢交流下姐 點知係度扮老屎忽咁 句句擺粒

小學定中一果時玩 唔記得啦
依加都就30歲

咁15年前囉 得未
唔記得係咪唔比

柒咗仲咁撚寸你都幾搞笑

月費個陣玩過
手動玩到5十幾LV就棄左

仲好記得比個垃圾台仔呃我點數
之後我唔忿氣
呃返兩個台仔補數

希望唔好好似魔力咁差

有離線經驗係咪姐係可以玩番物攻 細個全部人玩火知

我玩個陣反而好多人玩物攻

me2 1水敏1地攻

童年回憶 點都會玩下

我個陣係火知霸 水俠客
我d fd全部火攻霸 風霸地霸

我個陣手動玩到三十幾就放棄 個外掛又成日斷

好撚懷念

一係水攻。一係地攻。

水防都好屈。狂復活

我玩個陣剩係出到三味真火個行

火攻

水知 狀態解 全體回血回sp

已登錄

希望真係無vip

快d登錄！！！！

冇玩過 不過係唔係課金玩哂

正呀屌 回憶 好想搵返以前d戰友

手機版一定無出到二轉咁後
除非佢一開角就有二轉

事前？

係

正

以為提早左

回憶下d音樂先啦

地圖音樂都好經典

打界橋個bgm好撚好聽
聽落又刺激又唔會厭

呢個?

This

界橋個首好多勁關都係用個隻

以前火知d 人好似用蔣幹多人過孫仲

登入畫面個首音樂都好正

沁心

宜家聽番界橋個音樂勁似機戰D BGM

轉生趙雲

以前鍾意用蔡文姬同孫尚香
又靚又岩新手用

新手恩物

孫仲

快d到九月啦
個事前登陸十萬先得隻垃圾寵,真小氣

孫尚香

高幾lv 用蔣幹仲勁 好似係

送既寵,真係狗都唔要

用懷舊寵, 嚴白虎

夠肥大

沒得捉
要比錢買產品包

嗰陣我有買私有化

我都有

睇下佢點解決1個人升唔到lv既問題
已經無耐性一個人玩5隻

出左官網

手機好難一次玩5隻人
應該都係入人隊升LV
不過唔知玩火知人一開波用到咩寵
好想玩返郭嘉火箭合

睇佢個2V2 真係幾似以前
睇個畫面真係諗返起當年玩隻GAME
個個星期去守城攻城 練召技 打塔 團P

逼不及待想玩玩了

好想玩 舊時手動練到四十幾無玩

時裝唔好好似吞2咁 太勁就變曬質

舊時d 武器無記錯太低lv 打高lv 野有機會爆 但佢又無講耐久度

手機版唔會有耐久度依樣野

舊時我玩免費版 無記錯好似要低隻野最多5lv 先捉到隻野

係，可以捉高於自己5lv以內武將

好似係 不過低隻野59lv可以用到

如果唔食名駒要低40先用到

叫人地幫你捉完之後食忠馬加忠誠

有冇人以前解任解到一半拎左隻周瑜就唔解落去
有冰劍冰牆

諗番起以前靈武要係咁用佢 由1升到20先勁

玩過月費版
對手機版唔抱太大期望
都係打算玩下回味下算

見佢加得唔係好多

希望9月頭有得玩 好懷念呢隻game

係 好想快D

開ser 應該都係用火攻 想玩孫尚香

打二橋

會唔會開group tg/wtsapp?

開黎做乜

有無人同我一樣成日上佢fb 睇下幾時開ser

應該9月尾

尾咁慘

就算係開 都係到時開左個團先搞啦

火知敏穩陣

我玩地攻 再整隻樊稠/蔣義渠
玩結界 打任果啲方便好用

打漏左 1轉隻野

用地系崑崙神駒有結界

有無人會諗住開多幾個Ac 幫手打任 我開一個玩下算

睇下咩環境先啦 應該一隻主力一隻水輔助

fb 話有得抽武將 同捉番黎能力一樣 可能抽番黎既武將可以無視lv 限制掛，可以1lv 就用勁野

一開始就用呂布

郭嘉合火箭

主角低敏到合唔到技

用鉛降佢速

唔知抽武將點玩法 係就刷隻勁少少既起手玩 火攻武將有邊隻好用 想玩孫尚香

丘力居

丘力居新手恩物 好似一開波就用到 招會心一擊又勁

拿拿林孫仲合火箭把啦 仲1隻隻打

用蔣幹都勁 不過岩岩開ser 無咁快有人去到捉

當年一隻丘力居賣得好撚貴,新手恩物

開左連登團先再慢慢搞,無GAME玩邊有野好傾

岩啊

我果陣係周街搵人幫手捉架喎
唔洗錢
好似乞衣咁叫
升到咁上下換武將又係周街叫人幫捉

個陣時一開始有人捉到,成堆人企定定係個度賣

丘力居用到咁上下叫人捉朱靈 勁過公孫瓚

出個陣睇下抽武將幾多元寶 睇佢開個陣送幾多元寶 可能會刷下首抽

好似要300金

個時好鐘意mark 住隻寵, 升左lv之後加左咩能力, 數住加左幾多點攻同敏,

有時加錯其他防,例如防個陣,會唔開心

加錯一點都會唔舒服

一睇左郭嘉冇智敏 去左防御真係屌老母

留名待玩

有無人諗到時叫咩團名
攻城真係好撚正

睇下幾時有得玩再算 一陣延遲就唔知幾時先有得玩

都唔知得唔得閒狂玩 又要返工咁忙

有離線掛機架MA,如果真係有得抽武將既,咁其實都係靠HKD姐

刷隻勁野做首抽

一諗到抽武將真係....

咁都有得捉既 抽武將比你唔洗升咁高lv 先用到姐

勁有勁玩 廢有廢玩

記得以前出個惡魔巴豆妖包
即刻打電話去2000FUN訂
拎完第一時間去網吧同班同學一齊入一齊玩
個種感覺真係好撚正
仲要惡魔巴豆妖係心系技, 好特別

再下隻就曹洪

個陣用孫尚香 諗番曹洪勁好多

依家大個仔 都應該睇顏值唔睇數值
孫尚香敏好似高d 但曹洪高攻好多

以前好多驚都係咁，出新包就一齊買，入完傾住電話玩

高好撚多 合敏難d

以前睇數值>顏值

現在都係顏值>全部

都無乜女角 孫尚香 甄宓 卑爾呼 大小喬 貂蟬

呢到可以睇下某啲將轉身
啲攻略網係咪死曬

以前用吞食伊拉克好易查資料 但依家D資料冇曬

以前收費服, 有條仆街教我升清流, 叫人捉水巴豆妖,清流互補,屈回血回魔

之後有隻80-90LV既寵轉生識全回魔全回血
但唔記得咩名

吉平

勁既軍師就夠
打得好勉強果d係要屈清流

回憶返晒黎
最鍾意用既寵有轉蔣濟 轉石廣元 日本四軍師
好希望隻M版唔會課金戰士玩晒

放心 應該同免費版一樣 課金抽道具裝備
唔課金咪慢慢玩 最緊要完整又玩得暢順

又唔好話人仆街
兩隻滿lv水智清流帶升基本上升到200都唔洗食藥

可能佢係專業掛刷呢

唔要個禮包既話點登記
公孫鑽 田楷 風卷殘雲

用巴豆妖咪算 細個要買十蚊定五蚊抽 回憶返晒黎 識用一定用趙雲 靚仔 風捲殘雲好型

水屬我淨係記得石廣元 卑彌呼

依家大個左，d包包應該要38，68，238，388，988咁買

我玩一陣先決定課唔課 見佢登入都會送元寶，呢隻好大機會金鎖片無得解任拎要用元寶買

可能解日任送少少咁儲黎買好過無既

唔過份既咪課下 玩得吞食好難唔用錢

記得玩ser1 涿群

果陣最好玩係攻城 正面爆入去又得 偷城又得
現場攻守既一班，睇戲食花生吹水又一班
打完一座成班衝去第二座繼續打

如果九月一開就好

唔係9月尾已經要還神

呢隻game當時玩真係好易識人 好多過關同解任都要組隊
係升lv on9左D

個肉包王坐騎睇黎要達成到官方先會話幾時開

隻野有撚用咩 以前騎開崑崙馬

吞食伊拉克好似死左wor

玩火攻定風攻好
火攻勁用到呂布
風攻型用到趙雲關羽

無錯
第一代攻城真係好正又刺激
攻完再集體轉攻另一座城
下次就玩守城

第1次唔識玩咗風攻
之後玩到上去成日俾火敏秒
今次肯定玩火/地

火敏剋屬又快
果陣玩水屬既其中一個賣點就係狂剋火人
果陣最多人玩火

火攻 玩孫尚香

唔玩女

不過我今次應該揀曹洪 攻高太多

不如呂布

咁高lv 先用得

我估啲人都係玩火多

有得玩未

記得以前去琢郡左邊唔知咩山既馬場捉馬

9月

平時用掛，一城戰打塔啲人上哂水

易識人係因為用掛可以專心傾計

攻城冇得關pk 係咁打鳩d低lv

後期啲人都唔上水 得個掛
收費/免費服果陣多人打任 巨獸/塔
加上以前捉武將要搵人幫 會主動好多

前期無掛
個個活人
果陣都係狂吹水
果陣先最易識人
想過界橋過青洲或者捉人全部周街叫人幫拖
講緊係唔收錢既時期
山長水遠帶我去捉隻丘力居
果陣都係咁吹水然後加好友

仲未玩得

新手第一難關-界橋

界橋根本唔會夠打
要做任飛過去或者搵人帶
過左橋先繼續升到上去

當初應該好多人試過用外掛飛去鄴城但係即斷

我係用外掛行去對面再登入

我淨係玩收費 收費應該係最多活人

最期最好玩 一齊過界橋
同FD一齊打巨獸, 同埋解任 (打完4色小強拎件40LV裝 )
解任最好玩其中一樣係要周圍去, 去到新地方覺得好正

打到寫左幾期吞食天地攻略

界橋個bgm到今時今日都仲記得

過青州同過遼東個關口反而無咁難打

好想瘋狂玩

好耐之前睇攻略網d大地圖有塞外 燕然
想問有冇版本出到依度？

完美版冇

未玩得

CLS, 手機掛機

好出奇咩

呢個等待嘅過程好漫長

唔出奇, 但以吞食果種玩既方式, 拎手機黎掛真係Rip
如果改到升得超快就無咩意義,

另外唔計收費版(雖然都有人月供幾隻),
吞食起碼要玩幾隻帳先過癮

我諗升法絕對唔會好似以前外掛火箭隊要幾隻帳一齊日掛夜掛先升到

但掛機就點都要啦，好似黑沙果d都係要長掛

應該衰過黑沙
黑沙上限50-70
依隻上限應該200
跟往仲有轉生

有排玩

以前打城戰都係自己開1隊去幫手
又可以玩哂4屬

唔玩幾隻邊過癮
當年月費已玩6個AC 4隻升LV 2隻掛礦
打塔同FD一齊 3+2 咁樣輪流打
當年岩岩出想打到頂樓拎把武難過登天咁,召技都未升好就去打
後來升爆完召技 每個星期都輕鬆打完 再去掛機

升到200 轉轉轉

識玩一定係自己一隊掛同開打礦合裝號
收費版啲金鎖片都仲係好值錢，賣礦賣裝賺錢再係入面買點買月卡供自己

如果電話版唔洗火箭隊同多開
睇黎可以玩攻人HAPPY下了

個時養一隻攻人要幾隻法carry 住

我都係咁話 如果好似而家咁玩
咁點解唔玩完美/一統甚至大陸國際服
手機版就係想玩啲簡單 又多交流

無錯

不過我都係鍾意玩火智

火攻+張飛 雙白虹

真係
吞食天地唯一唔好就係升lv難升到一個點
所以先無乜新手玩
尤其是今時今日無人有耐性同你升
如果都係咁難升真係會無人玩

火攻人或者風攻人
都係覺得攻人型好多
好想玩晒火風攻再玩火智

以前有D角 好似楊松,陳登,仲有遼東阿伯 一轉生勁好多,金鎖片又平
呢點鹹魚翻身都好吸引
BTW仲有女主角荀采

聽日就九月一仲未有消息

9月18

講左？

仲要等多18日 等到變長頸鹿啦

都無寫18號

97000預登人數啦 夠數應該會公佈開ser日期

真係要等夠人?
不過10萬都等咁耐
可能真係無乜人會玩吞食了
新一代未必鍾意

後生果啲 玩緊吞2 而家都多人玩
吞1好多東南亞玩 未必登錄到
加上佢咁hea宣傳 少人都正常

宣傳真係好垃圾,連巴哈都搵唔到哈拉區

90尾00頭果堆都係玩吞2
吞2我都有玩過封測,只係玩完個封測就無再玩過 D角色畫得太難睇
佢又想好似天外果堆咁,但係又無人地果D咁靚

吞2係啲技能設計得差 任務同地圖又唔更新
時裝 武將果啲整到好勁 買個acc就可以上手
玩左一年 見吞m出就棄

係我個人覺得佢無吞1咁正姐

吞1啲技型好多 啲音樂又好聽

吞一音樂好聽過吞二 界橋個首 登入個首 同大地圖個首神到

風攻+趙雲 雙亂擊

新手第一難關界橋
俾隻野一下秒好震撼
BGM又熱血

見fb 有人話無交易系統 唔知真唔真

唔撚係呀？

個人都唔鍾意吞2啲畫風，又要衝裝出啲核突特效，招又唔型，連武將都要強化

事前 10萬左, 但都係未有開服消息
留名等9月30號先開

吞2咁多人玩架？ 個陣玩左1星期就刪左

玩左個幾月 界橋都無乜難度 唔知以前吞一過左界橋好興奮

吞2係另一隻game咁 武將係超勁
有隻開技全體免傷2rd(先手既話)
啲時裝砌一套又係好鬼勁 不過好貴
頂時裝一套/稀有絕版武將 要幾千hkd
btw人物技能廢 捉果啲武將廢 冇轉身

有可能轉做交易所

電話Game隻隻都比交易鎖破壞哂 不過可以直接交易又個股模擬器多開破壞 點整都死

所

個

冇得交易會好啲 或者部份道具綁定
不過武將都冇得易就難搞啲

想越級用野就迫你抽

無左搵人幫捉已經少左樣樂趣
無呢樣野好少突然周街識到人玩
無人一齊玩吹水吞食樂趣-50%

希望點都要有交易系統 無既話開頭連孫仲都要升到三十幾先捉到

無交易系統佢仲夠膽死話自己100%移植就屌柒佢

唔知下星期會唔會講幾時開ser呢

即刻收皮
除非整到勁易升
但勁易升就好快唔玩

變左個個首抽刷隻火箭寵

刷呂布慢慢玩 但首先要搵門路拎鉛

冇交易可能唔玩

道具唔俾交易可以理解,但係武將無得交易玩條毛咩

要抽野咁撚大獲

應該係捉寵(頂盡sr) , 抽寵(ssr),交易變交易行...

15KG鉛 - 承惠30大元

佢fb 講話捉同抽能力一樣 但唔排除出d 抽蛋限定武將

大家既諗發都好負面

有冇人知類似仙族網/伊拉克既網

而家既代理商要錢唔要長期客有咩計

唉

垃圾驚幾時開ser 一日又一日

講真手機版就預左有比錢買時間
只要唔好太破壞遊戲體驗，p2w
如果佢交易所好似ro咁的話我覺得可以接受

lm

岩岩睇FB佢個專頁話如果條街開始見到巴豆妖廣告先知幾時有得玩

懶係神秘咁
出到黎係垃圾就好笑了

其實只要佢同以前差唔多 課就預左
冇左n開同外掛 等耐啲都值得

有台仔話識人做網龍，如無意外18號岀..比佢搞到我玩返電腦版

隻巴豆妖有咩用
除左背包其他都未用過

吉祥物

無交易其實真係殺死好多新online game(手機)

咁樣搞最易搞到期望太大最後失望
之後比人狂插

其實佢都冇計
要keep人流就要post野
又唔可以提早講幾時出
又唔可以一次過講晒啲野之後冇野講
太多game因爲咁比其他game袋住

電腦版同手機版模式唔同 兩隻一齊玩都得既 電腦都係擺o係度掛
期待手機版係唔洗幾開 1個ACC同人組隊打任

會唔會好似飄流咁手機同電腦相連

初頭玩風攻難升到HIHI, 好似玩到有隻廖化一齊升冇耐就放棄左
後來玩水系點火箭升LV爽死

想人課金, 有交易就開幾10個分身交易唔洗課

但同時都殺死互動性

新手玩風攻真係自殺
以前玩撞親都俾火敏射一箭就飛左

風系得招隱身保護 但比火法範圍技剋死

多開係必須架啦
我相信唔會誇張得過電腦版
利申：40個ac 30個挖礦 5個帶人 5個主力

佢咁樣又玩法
結果雷聲大雨點小就唔洗翻身

咁咪玩完美版/國際服 仲有好多人玩緊

如果隻game整埋d時裝 武將強化突破 抽先有勁武將
真係玩返完美/私服算

手機有得隨時玩 講真吞食其中一個樂趣係夾敏set掛。個陣第一次掛到劉關張好開心

你帶部notebook都可以隨時玩
你享受外掛姐 同人打任果啲樂趣冇曬

Game都未開已經彈到一棟都冇
唔洗咁悲觀，到時真係垃圾自然冇人玩

fb 話主線任係拎經最快既途徑

但唔會長同多
未計轉生上限200

仲未公佈到日期
係個facebook到日日on99係到玩埋啲咩答問題
對隻game都無乜期望
唔好搞衰佢啦好嗎

佢果d 玩法完全同之前隻魔力寶貝一樣 on9

如果出完又係要掛機 開分身 就不如唔好出算啦

其實吞一既樂趣係打塔打團p

同意
如果佢得掛機，我唔會玩幾年

連續十日 比文招親
應該磨到1X號跟往話比大家知月尾開

搞埋啲on9野
拖到唔想玩

到月底開SER又咪狗衝

本身都有手機game玩
返屋企又有PS4黎緊兩隻game
真係睇下到時咩料先玩
石器時代M都係玩兩野del左

石器時代m都拎出黎講

一樣移植Game
一樣有回憶者
對我黎講同類型例子囉
但我唔知你

石器時代m你都覺得真係一樣移植game? 你都識講玩兩野就del啦

吞食m依家未出我都覺得至少畫面上比到回憶我

下個禮拜三就出

地圖起碼相似
石器m

正！

9月12見

好撚期待

唔係好耐姐

地戰

張郃

點先用得返吞食伊拉克

嚴白虎

嚴白虎太樣衰

關索 馬超

火攻 有無同路

睇下佢升lv點搞再決定水攻定地攻

係咪會開個連登軍團

火攻地攻

下星期就知有無交易系統同埋洗唔洗刷首抽

冰敏 火智 風攻 地智

留名成堆玩兩玩即棄

無交易系統就會棄

我估交易所

是但搵人開叫返連登就得
啱玩既一齊打爆台仔

無擺攤嘅話仲叫完美移植咩！！！！？

到時要等咁多個巴打帶 都無乜時間玩

冰敏冰智點加點

終於好快有得玩!!!!

大家會玩咩野屬??

以前成日玩水火 風太難玩 今次想玩地

地d 招特別型

風攻

想玩攻好耐 但吞一玩智有全體打著數D

之前小學雞玩過下就執
依家想重課玩 想問火智係咪pvp最屈

未玩過吞一 同吞二係咪好大分別？

你玩緊吞2? 基本上兩隻game黎
幽冀青州既地圖有啲似 背景似
其他大部分唔同 eg技能武將

其實同制作公司有關
石器m韓國制
吞食m算自家制

其實係咪機戰玩法？
定係一人出一招回合制？

當年電腦版火系係親生仔
跟住玩智有全體技有著數
無論升lv定pvp
不過pvp敏高打先都有著數
依家呢隻唔知有冇改

youtube: 吞食天地免費版

火overall勁 但係火召喚獸

風條龍型到

風神獸最勁

係
可惜通街火系
所以通常場場比人剋屬
所以火系先係親生仔
本身勁加剋風系

火招型過其他屬 白虹貫日 烽火燎原

白虹秒人好爽

跳埋去前後斬

新手留名

想問下要點加點先易練上去？

諗緊今次玩火定水系

未出真係唔知有冇變

留名等開SER

棄黑沙 在此留明

飛焰劍

等開ser，希望唔好失望

9月12出啦

有廣告

大陸動畫畫質

好懷念多開火箭升lv隊 清流無限回血魔
希望唔好差太遠

希望唔洗用火箭升 想玩火攻又唔想玩咁多ac

Lm

Lm 好懷念
要原汁原味就唔該打怪出忠馬回憶三思召章金片
雖然無可能

係咪冇申請冇得玩封測

掛機刷忠馬刷金片真係記憶猶新

果陣掛大興山/青州路 刷三思回憶換月卡

做任拎忠馬好玩d wor

我印象中免費版已經刷唔到忠馬同金片

一直都冇

刷到真係開心死換月卡都唔想自己用,賣俾當年D有錢仔

好垃圾既動畫

月費版真係好撚懷念

其實唔出交易系統都得 剩係比人交易武將就夠

其實應該會有 有交易系統呃到人課金 以前d交易9成都係用點品換

月費版 月卡換金片
其實一值唔明點解3思值咁貴

台灣人已經收到

唔知有冇份

好似有隻巴豆妖公仔

唔知佢開服送既元寶抽到幾多下 想刷首抽

元寶係抽咩

佢fb 話武將有得捉有得抽 首抽抽到就抽呂布

0.0001%

我唔記得吞一定二沖到十火會有條龍圍住自己

咁希望曹洪 夏侯惇易抽d

點樣掛機 又出魯班盒？

有離線經驗 雖然唔知點計

見佢啲片好似有魯班盒但應該唔似pc

唔知抽唔抽到學長包

吞2黎

呑1有玩過下 禁呢隻係1定2

追下post

有無通知架 想要 但無抽獎運

香港會唔會有架

有呀 但限之前果個學長計劃 填埋地址 不過台灣多兩次活動抽5個
台灣拎到先都正常 港澳實遲幾日

冇果種感覺

台灣巴打揮手

新兵有咩獎品拎 留個新兵位比我

lm 做新兵

仲記得果陣一張月卡要10萬game錢
之後出個造型髮膠一粒又係夠換一張月卡

留一組比我

以前玩吞1成日係界橋附近派錢

我r 人帶過橋

好掛住個地圖

留名

好似係唔會公佈中獎
要到收到果刻先知

Lm新兵

好期待12/9

等唔切啦

究竟開ser 幾耐先有人過到界橋

香港幾時先會收到學長包

佢話封測前 應該呢幾日 冇咩抽獎運

首刷呂布郭嘉秒界橋
大課長首儲送暗黑XX秒過界橋 (暗黑XX呢招吞二玩過 )

應該唔會掛

依2日公假
應該星期1-2吧
如果都冇的話

課金可以快咁多好快沒落

完美版都係咁

應該有排出
一轉二轉玩一排
仲有真 狂武將又玩一排
之後再出光暗

好似仲有少年版 少年關羽少年趙雲

完美版唔同公司 我估呢隻同免費版差唔多

仲有三日 日日就係等佢開 好柒悶

一開始唔知會唔會又有潘鳳個d抽

戰神潘鳳包
如果出堆少年武將,原武將2/3能力但冇得轉生, 大家收唔收貨?

唔小心見到呢個post 原本玩緊嘅驚全部唔想玩 剩係想玩呑食 早排先煩咗一排想玩返電腦版

是咪要登記個個咩吞食學長我地要你 9月12先可以玩

no 果啲係抽獎野 登錄就有野送

唔該

無得轉生咪姐係垃圾

又想玩火智又想玩火攻又想玩地攻 泰山壓頂係咪計攻 唔記得了

泰山係智

咁地攻咪得招地牙 都係玩火攻火智二選一算 火智除左郭嘉仲有無勁野用

地攻要起碼1轉先有招用 0轉一世用地牙

M版未必跟足以前

手機版都唔知開頭有無一轉

楓谷m都冇晒加點嗰啲

一直覺得而家連pubg嗰啲都整到，有乜理由呑食呢啲咁簡單都做唔到

唔好有 想玩下蔡文姬 有條雷劈落黎嗰招型到

應該無 人物轉生系統依d慢慢出慢慢更新

烈焰殛轟

開頭吞一係咪有任直接換界橋個邊 唔洗打界橋

坐船？

一開始出左個殼黎試下好唔好玩先啦
唔好玩既話都唔洗轉咩生

btw睇開發畫面已經覺得D制好柒
成個UI好核突唔夾
似想扮返以前但明顯唔同人整

地攻從來0轉都係地牙到完場

舊時無玩到咁後 個人手動升到四十幾已經放棄 無外掛真係好難升

地牙幾好 sp消耗又唔高

地攻每次打水系真係一下地牙插死
如果撞正水體/敏高就爭D

之前玩到12x lv，淨係記得星期日要打塔，同埋我隻呂布用既金鎖係用點卡收番黎，仲有紅色果隻豆好屈
Btw，我miss 左事前登錄，12號係咪隨左冇福利外，都可以照玩

事前登錄個個都有 係學長包先要抽

我見學長包仲有新兵招募，呢有冇人抽不學長包可以招募我

一個學長可以招三十個新兵 我等緊做新兵前面有個巴打好似中左

封信要台灣先有?

啲制還好啦，係之前嘅制個樣

想問係咪同飄流一樣都係網龍出？係嘅話其實唔睇好，飄流伏到仆街，玩咗三分鐘就del驚，仲差過電腦版

個時第一隻好似玩地攻敏 又唔捨得重玩

地系有結界同鏡唔驚冇其他技啦

正常有排都唔會有人1轉到嘅
0轉都係地敏人玩哂

唔知今日有冇信收

最屈係火攻

潘鳳包吞2黎

計知

玩咩系都要學隱分身

啱啱收到封信收到
係咪好多都有人份

吞1細個手動到50幾Lv放棄左
反而吞2玩過一排 有內掛

無申請到
後日 share個新兵code黎

成日壓扁咗唔識彈起身

收唔到

細個玩吞一好似有分比人打飛同就咁訓底 打飛好似會飛番城

係
一係升天一係比人用範圍技鞭屍

秒殺好似高過唔知幾多成直接飛返城
以前過界橋搵人帶都要求神拜佛唔好飛

收到個學長包 btw ios係咪仲未有得下載？

an機都好似未出

yes 填左兩個 抽中一個

淨係玩過吞3
想問呢隻有冇職業 猛將豪傑嗰啲

得四系 睇你想玩攻定法

我唔記得點加點

原來仲要抽
點知自己有冇中到?

你信箱有咪中

笑左 喺個whatsapp group見啲人話填假地址
咁仲填黎做咩 寫明寄送實體包

唔知十二號幾點開

等睇延期

希望今晚返屋企見到有實體包

好似第一日登入送蔡文姬

lm 希望仲有新兵序號可以分享

tg:

fb 講？咁好人

係
唔係港澳區個個
另外個個講

好似剩係話12號同大家見面

無野了原來睇漏左 姐係迫人第一日玩火智姐 點解唔送孫尚香 想玩火攻

諗緊玩水定地好

水攻未轉生好似得招湧泉用

諗咁長遠做咩 冇貝貝dodo 邊會咁快轉生
玩火箭流 應該要買個暢遊卡之類(回hp同sp)

有無巴打仲有新兵序號可以share

LM 襟錯制 自膠

好似有抽就會有

二轉咪有職業

巴豆相信呢度好多位都係有回憶既朋友仔，巴豆都係一份子

當年陪住大家坐係郊區面對無數既敵人黎挑戰，陪住大家最耐既，相信好多人都係呢一位靚女——蔡文姬

除左因為捉佢既需求等級唔洗太高之外，主要原因係因為佢既實用性，其次絕對係顏值影響（至少巴豆係！）

文姬既火箭陪住你一齊成長

文姬既烈焰殛轟為你殺敵斬將

無論單體定多體都係咁實用，絕對可以稱得上係一位時代既代表者

所以巴豆今日係黎帶個好消息比大家，就係今次開服會即刻送蔡文姬陪住大家～有美女相伴，係咪諗起都開心先

咁好既消息，仲唔快啲Tag埋朋友分享比大家知！

#Tag朋友分享
#幫巴豆點讚
#宣傳片既天使巴豆妖係巴豆既親戚

----------------------------------

《吞食天地M》9月12日不刪檔封測開放！！

◎原汁原味，吞食天地！
◎經典回憶、經典玩法！
◎特色網羅系統，呂布、趙雲任你捉！
◎獨家手遊優化系統，升LV無難度！
◎想玩就玩！自由度高！無體力限制手遊！
◎海量全新玩法規劃！延續吞食迷夢想！

《吞食天地M》官方網站：

《吞食天地M》FB專頁：

《吞食天地M》IG：

仲有2日

希望中學長 水係咪好廢？

收到個學長包了
其實係咪有登記就會有？

未轉生唔算好特出 講勁緊係火攻 飛焰劍型到

細個玩萬馬 好型但好廢 水有咩坐體技

冰雹 洪水 火全體技好型 烽火燎原

全體技？
洪水同冰雹

玩水系其實係做補師多

想要新兵序號

點解地裂勁過萬馬咁多

咁地震點都勁過幾隻馬係到跑掛

萬馬好型 今次照玩萬馬

要等到12號先兌到啲新兵序號

到時pm 比我
謝巴打

OK

抽中左但已經唔知幾多年冇玩了 乜都唔記得晒

同求新兵序 : TG:FFAlice

我個張係惡魔巴豆妖

我上巴哈睇左下 我呢張好似最樣衰

有舊屎係頭上

抽到

其實會係邊到見到抽到既話

抽到網龍會寄學長包黎

收到封信

係信箱

抽唔中 重課算

學長包送咩

有舊屎係頭

黑沙巴打
有興趣玩,好似有30個名額有冇多比我

12號拎到AC
放上黎俾大家共謀霸業

又見到你
有呀 有30個
但要12號先拎到

聽講隻GAME主玩任務升LV

想請教各位
係咪登記左事前登錄就有得玩？

唔知會唔會好似之前咁
俾你TG我到時俾quota你

我都收到信 12號派比冇既巴打

想要

Lm thanks 巴打

Lm 唔該巴打

到時開先上黎拎 呢到勁多人中夠派百幾個

希望冇連登公會啦
冇隻GAME可以長久

Lm 多謝巴打分享

連登會唔會開公會?\

預定會玩水知 火知

多數用結界算 後期再點敏玩岩怪

我都抽中大信封

以前淨係玩火攻, 想轉一轉但又唔知玩咩野好

以前打團p我玩開慢岩

請問水知定火知好??

風攻 水敏 都好正

水敏?? 我考慮緊水智點睇

水知 2轉d範圍技都好痛 同埋全回血回好多

咁水敏同水知都唔錯咁

敏系有咩用
以前我淨係玩知同攻

岩岩收到吞食天地封信 嚇左一跳
完來抽中左咩學長包 有30個招募新兵名額
有無巴打岩?

點解我冇

呢度勁多人抽到

有,求一個

想要一個呀 仲未有巴打PM我

有呀！靠你啦巴啦
TG:

冰封,復活

極速秒火智

戰略性極高
同地智一樣

根本有申請就9成有

無

抽到＋1 比我家姐笑鳩我

好似要12號先拎到序號
我到時再POST TG比大家加我拎

郵差未派到咋

希望係啦

有冇人有多？想要 之前唔記得左抽

不嬲無抽獎運
算數
不過拎人地個新兵序號有咩禮物?

做任升既話
開波玩風系好似幾好玩

一開波玩風係好慘,因為極多人玩火系,除非M版唔係玩火箭升lv咁應該就多人玩自己想玩既系

正呀..返到屋企見到有

你快復活完人地都係出唔到技
反而快冰封有用

求30個招募新兵名額

求一個

求新兵

無人覆

換都未換到啊巴打

TG:
Thx

當你就死，你就可以復活隻水體，水體就可以繼續復尾其他人復活

想要 求巴打

以前有個玩法係水防體然後做最尾一個 預判復活

聽日幾點開波

個FB page無講

但係風攻好好玩
又分身又放大又盛
唯一缺點就係通街都係火
比人剋到癲

但講火箭
地系先慘, 唯一無得學火箭升lv
風系同水系基本好多人開頭都學火箭黎升左lv先

地有投石

地有投石 不過好似三十幾先學到

有投石滾石 仲萬用

10幾學到

求兩個新兵帳號

有無人可以派帳號

個個都咁急要帳 呢到咁巴打中左 ，一個學長包有30個 ，呢到咁多個巴打夾埋都幾百個啦 我等聽日先問

但是d巴打中左唔派點算

點會唔派 做學長派新兵code 個新兵入左到達某個條件學長都有野拎

邊度有得睇
我嗰隻係黃金巴豆妖

係咪無事前登錄，聽日都可以玩？

求1個

有28個序號，要就tg 我，聽日先有得派

聽日準時比序號 要既add我

好慘你地個個都有
唔通我寫錯地址

原來網蟲間公司係我公司附近

我都懷疑緊
唔係應該填左就有？

想要新兵招募序號 可以tg我

咁又唔係

明天4點先開(好似係)

聽日先有得DL?

巴打求派

仲唔放GAME比人DL左先

剩10個

我都寄左黎

岩岩先知有封測，可以既話想要3個（2個fd）

岩岩add左巴打你🙏

Added

full thanks咁多位

Thanks

我都懷疑
不過真相係無抽獎運
唔中應該難過中

有無人有多個序號 跪求thanks

連登軍團戰

巴哈見到啲人組定團

Full 了

仲有冇人有多一條序號可以比我啊

有無多一條序號呀??

Full哂

連登有無人組定團

我地組定囉

睇youtube見到完美版有狂諸 狂曹
月費服我棄個陣都未有呢d野

之後個啲都係差好遠
我都係月費棄

求一個新兵序號

新月一

差好遠啦
一開波個個神將過橋

and機 有得dl

自稱11點開服

冇序號就玩唔到?

你老尾又恰尻IOS..不過入邊個ser好？

常山呱...係上d

大家揀咩野ser

我手上仲有新兵號
有冇人要

集中好一個ser對抗其他人

上面大家係常山？

常山+1

跟常山

我要 tg: ThomasMuller0000

神武班底玩全球服
BTW 要新兵招募key可以搵我
仲有12條

聽日就知有無交易系統

有圖出佐黎ios有得dl
但我唔見有

係咪無左當初吞食登入個陣既音樂

話說大家點解有全球服唔玩 唔驚好快死城咩

越南仔

無所謂啦 又無得俾佢地bug野 最緊要人多有交打多互動姐

常山打出一片天
如果唔會差到棄的話

我乃常山趙子龍

今日先收到隊長包
要新兵序號可以tg我

見fb 都好似台仔多人多d

有

求新兵序號 plx

玩香港準備玩單機啦

ios已有下載

終於收到 正 閃卡黎既 呢到是咪人人有架其實

有冇兄弟玩台ser

咁快入到 唔係聽日咩

CHINESEGAMER(HK) 的「吞食天地M」

開放下載姐

想問下而家係咪未有得拎key住？

闇月

玩香港ser有冇單機咁誇張呀

大家常山？

玩常山？

係咪常山？

聽日11:00開？

係玩常山就一齊玩

一定常山

識玩一定玩全球服 收到風有好多大陸仔會亂入
我地主戰場放係全球服打柒大陸仔同月南仔&星馬 何樂而不為

青衣

全球服好似唔錯

BTW聽講唔洗火箭升lv
係打主線支線副本
不過主線去到咁上下會打d極難打嘅關卡逼大家課金

神武人何在

大家傾好玩邊個ser未 一開玩打鳩其他人

邊有game係港服搞得起

聽日派新兵code

呢個真 ching sickball

無問題 第三次世界大戰在此展開

全球服是咪講英文

有無巴打開TG谷?
BTW點解我係APPS STORE仲未見到有得DL

咁常山定台仔服

應該唔會
我之前有玩大陸服嘅呑食 人地仲係行緊月費制 入左幾個公會嘅QQ群 見佢地都拉隊話玩

邊個團最有料咪講咩文

開左個谷 聽日大家可以一齊玩
應該玩全球服

港服+1

常山

我呢度十幾人 到時大家保持通話 同心對外

咁不如入埋去你度

你招住人先啦 到時再互相照應咪得囉

港服會唔會無全球服玩得咁爽 一堆人一致打外地仔好似好玩D

全球服 定台服會多人啲?

好似玩戰士似樣d唔洗 掛機

好正 好掛住個BGM

咁最後決定係玩咩ser
最怕遲啲香港ser無曬人

越南文

聽聞馬拉國會玩ser1台服 好似馬拉+台灣會多人玩

我地應該玩ser1 台ser
到時有機會ser戰見

玩幾日睇下點先啦
呢d期望愈大就

一陣完全pay to win 就收皮

玩乜ser好

港服就一定唔考慮啦 睇ser1定ser5算

咁似乎S1最穩陣,最少已知有馬拉同台灣做對手

留名 聽日玩

就ser1

唔係話3同4係HK SER咩

香港ser好快收皮
人太少

Ser1

更新定GAME聽日開SER即玩

台灣ser?

一啲台服一啲港服又一啲全球
所以咪次次好少香港人
我就覺得台服或者港服好
話晒都係中文
除咗自己連登友都可以周街識人
全球服除咗自己友都係越南仔咪收皮
一陣團無人，過界橋都搵唔到人幫

最緊要大家可以一齊玩

Ser 1

要序號的tg我 明天準時發放

玩火攻算

火攻定地敏好?

係咪唔洗火箭隊升lv

要code 自add 30個

咁ser 1啦

咁玩SER1算
我都好擔心香港SER空城計

咁就決定連登主團集中s1

Lm s1

一聽個BGM,回憶翻唒黎

想問火攻同火智分別係全點攻同智之外
有無分職？ 例如火智就係火屬法師全智？

一聽有種舒暢既感覺
不過隔離啲人明顯畫風都唔同
原班人馬應該一個都無
好擔心實際出黎係點
睇片比手機㩒果啲制已經覺得好核突唔夾

大家玩邊個SER
聽日派新兵

留名S1

ios 未上架?

如果玩火智 係唔係全加知力先, 唔記得曬

上左

有冇以前HKG 巴打 我係FF

仲有冇巴打可以俾個code我

已派清 thanks

大家都決定台服SER1??

有無攻略，應該玩咩起家先？
定用幾部機自組一隊？

仲有冇巴打有code可派

有冇巴打可以比個code我

聽日下午俾你

水知大家會點加點??

未有人知m版點升法

Thx

如果唔會爆SER既話緊係多D人爽D

大家盡快傾好server
香港常山/平原

平原應該比較多人

仲有少少 Ching 未有序號盡快tg 我

第一個台灣ser

巴打投票

台Ser涿郡：正皮

香港Ser 常山：負皮

平原

平原ser whatsapp group.

另一位巴打開的

可冇以搵定人幫手過界橋

求CODE

集中一個ser啦 巴打互相照應 約戰

界橋-3

準備全防禦,個個唔肯攻擊

個code 我估要同ser 先得
大家拎完code 睇路

好似話唔洗,就算唔同ser都用得

仲有無巴打有CODE淨

到宜家大家都未集中到一個SER

有無code淨..未有code

自己偏向台灣1ser

咁多台SER既
仲諗住大家玩香港同聲同氣

香港

求有多code既巴打share
想入去回憶下

點樣可以派到CODE比巴打 但又唔洗一個一個SD呢

我有學長code去邊拎d新手code比人

聽日開服同步開放兌換

聽日準備比公孫瓚飛焰劍打飛

水戰 係咪廢

想問CODE係唔係創角完 再打入去

內鬥不如打柒台仔 更有趣

開個group,到時直接group派肯定夠

求code

台ser台ser gogogo

個個都玩台ser?

有心長玩建議唔好玩港ser
完美，究極，兩個版最快走哂人嘅就係港ser

水敏攻 二轉卑爾乎

見到好多之前玩吞1巴打
Btw 求code

岩岩dl 完data 登入bgm 勁懷念

台ser

開左TG group既要hide唔好就咁show出黎

投票結果 台 涿郡

各巴打入台涿郡 互相照應 約戰

屌 返到屋企睇信箱都係
我頂你個肺,咁都抽唔中

跪求個CODE

真係玩涿?
有TG谷?

Ser 1 TG group

有無邊位巴打有code淨

想要一個 唔該晒

有學長包既巴打 留意下張紙對摺會有隱藏QR code
Btw 我玩ser1

真係on99黎

港ser只是夢 台ser先長久

我都想要code

香港ser1

求兩個code

以前收費版青衣1咪都係香港人為主 有排玩

常山ser
有學長包 有25個code可以share 但係無tg 可以點分比你地
另外想問 隱藏qr code果度係做乜

我以前都係青衣1

雖然我都會跟大隊
不過玩得台服就預左台戰玩哂
相反港服會比較易生存 因為會重課既人一定無台服咁多

有無加點攻略？

定係睇埋佢點升lv先決定

見佢送蔡文姬 唔通都係玩火箭？

果班我見佢地係巴哈個whatapps group講話玩常山喎

我想問下聽日係咪一定要有CODE先玩到?

我都玩常山

求1個code

求 code, 祝巴打長期跳寶

11點玩得？

常山?涿群?This is a question

正常係

其實佢無大改動跟返online嘅話，根本就唔存在俾台戰玩晒定大陸土豪玩晒而生存唔到嘅問題。吞天唔洗追排名、又無強制pk、更加無搶怪（因為可以定點點怪），只係要諗有冇人幫你捉寵或做任。佢官方寫有個多人任務副本可以無限參戰解任，咁即喺佢都傾向多人團戰。

請問到最後係咪大部份人都係涿群??

想玩水戰點加點

帶埋個學長包返工 一有得拎就派

Push

火知水知同地知邊隻會好d
淨係玩過火攻對知果邊冇乜認識

我都想知道
火知同火攻分別係點樣加點

一個加智
一個加力

有25個學長可share

就黎11點 就黎爆post

點解個code唔可以就咁放出嚟？
定我開個tg放好啲

常山定台SER

支持常山

香港人支持香港SER

facebook貼出黎既定位
不過第一日就送蔡文姬
似係火法又係親生仔
我仲未揀好風攻定火攻定火知

需要一個CODE

諗緊玩水智定火智好..

@shhhh525

係咪要逐個放
咁咪好麻煩

有冇一個CODE比我玩下

有無配點網

要code add我
夜少少比

add左

吞食天地 M. 平原 Server

Tg group

同求

個個都玩台SER?

推 港服

好似玩台ser好d.....多女玩, 驚冇咩港女玩吞食
台ser起碼有台妹

點解唔直接港澳台ser
要分台灣同香港
佢覺得有咁多人咩?
一陣好快啲人走到要合ser

搞到呢到又台灣ser又常山又平原
分散晒到到都少人

agger

新手想問火智/火攻
點加點？

台仔玩game好似長情d

未玩得？

以前收費版咪仲多ser

以前仲要每人都玩兩隊

個CODE有咩用其實

香港人打機好快棄game

未知

大家玩咩ser牙咁

有code 係有獎勵

平原定涿郡 ?

涿郡

以前多人玩啊嘛
果陣online game又興
之後免費版完美版已經少ser勁多
呢隻手機版都係食返舊人多
新一代有冇興趣都好難講

呢到都分得太散
玩涿郡算
呢到都多人揀涿郡
就算到時無人或者走晒
都有台仔

其實好難集中 依家啲手機驚全部一日開一個ser

一早講定ser開公會咪會集中d (呢度）

跪求學長code

玩平原嘅 入黎呢個谷吖

John jor

R哂頭 個個都唔同SER

連登仔入常山 仲有其他group既香港人都傾好哂入常山

[ios/an]吞食天地M (2) 開ser啦喂！！